股票唔係賭馬賭波，無人催你架，慢慢黎啦

單純發表下個人感受。

黎咗連登財經台唔經唔覺己經就五年，

我發現最近大家既post既風氣由最初偏向輕鬆氛圍既講笑/學術討論post，變到而家差唔多每個討論post入面都有回覆“跟！“，“信你”，“入咗先“。。。

無可否認，財經台好多好叻投資既巴絲打，佢地亦都好樂意分享自己倉位資訊比大家。但係唔代表大家應該無思考直接跟注。

大到買車買樓，下到買傢俬電器，我相信大部人買野之前都會做足research，格好晒價先出手，何解去到股票大家就變咗衝衝衝呢

買賣股票，起碼要對目標股票自己有一定既見解，佢係市場度咩地位，有咩競爭對手，相比之下有咩優勢。。。

一味跟機，最後賺到既遲早會還返出去。 miss咗個升浪，咪再下個囉，人一日唔死一日都仲有得買賣股票

慢慢學，慢慢買，股票絕非賭場賭錢大家一齊加油

最後，

如
日
中
天
教
！

大龍市日日爆升 買遲半秒都跑輸其他人仲慢慢黎

如果對股票無了解就跟風入最後大機會都係山頂接貨

龍市唔代表唔使輸錢。

慢左就真係要輸錢喇, 嬴同輸分別就係琴日入定係今日入

真 盲毛乜鳩都唔識求其入下契媽etf 坐1-2個月都起碼執幾十%入遲2日隨時已經輸左10%

今日求其入隻etf 幾十%，它日求其沖入老千股一鋪清袋

利申，本人持有Arkk，2019坐到而家，不過唔多

加入如日中天教先係王道，世界越亂越要堅守原則

Oncg 17 入，🥲🥲

我穩陣淨係玩大路野個d乜鳩gme一定唔會玩咁都一鋪清袋我冇野講

咁巴打你已經係有原則咁玩，唔係盲鐘鐘鳩衝衝既人

見到巴打個名就想笑

你都on9，贏在高J呀